100d vs d3400

budget 3000左右，基本上影景同動物少影人，呢兩隻各位師兄有咩意見？有否其他推薦？

感謝

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

d3400新啲，入門機嚟講揀新啲嗰部啦

thx bro

但我睇呢部同d3300分別唔太大
我建議你買d3300body再加sigma 17-55 2.8仲好

即係邊隻？我只搵到17-50，搵唔到17-55

無野了

隻kit鏡好唔掂嗎？定係先買kit將就打後再升級，小弟手頭較緊，可以講下有咩分別嗎

同埋有無鋪頭推介？初哥唔識世界

3300 同 3400 淨機身差200蚊
我建議你買34 好d
差一代 要賣既時候會難賣啲
然後入支sigma 17-50 f2.8 就fit 哂

支kit 未到唔掂 但17-50 f2.8會好好多

鋪頭呢到

唔該巴打